二月沒有十四號

明明二月十四係用黎記念Valentinus為他人而死而訂嘅日子，商家將佢變成情人要慶祝變相佢賺錢嘅日子，班傻仔就心甘情願拎錢出黎，女嘅就自動擘大隻腳。

Dllm 七月十四唔見你咁誠心去拜祖先，六月你當正無埋四號，反而唔理大事去搞女人？？？